男人點睇黎M？

一直好好奇男人會覺得黎M係咩一回事
想知道你地覺得黎M係具體點進行
同埋你地覺得會有咩感覺？

好似流鼻血咁 但呢種係無得止

突然好肚痛，跟住感覺到自己賴尿，但係控制唔到。

老老實實關我撚事
係女人成日提撚住 又話咩要男人感受下 on99 不知所謂

睇錯做「點睇男人黎M？」

女朋友生理比較辛苦，男朋友心理比較辛苦

男朋友講過以為嚟M好似排洪咁夠 一個鐘數先流出嚟一次 冇諗過係五日無時無刻都流緊血

又係煮野比佢嘅時候
利申：已經唔關我事

唔係話關你事啊
想知道你地點諗黎m呢件事咋

我覺得樓上啲巴打形容得幾貼切

每月有幾日阻Q住曬

我都覺

無得搞

好臭/要洗底褲

毒撚咪唔關你事囉

其實唔怕臭/見血硬唔起可以照去馬
女人通常個幾日特別想要

黎m?射波既藉口囉

我覺得唔係無時無刻都排緊 係間唔中先排一pat
好多時尤其是係瞓喺度係冇動靜

利申嚟緊m第三日

一個需要定期做packing既underlying wound

黎m好啊
經常衝紅燈

我今日都第三日

間唔中一pat真係好難頂
會好驚塊m巾吸收唔到